==================
Previsión de stock
==================

Proporciona el modelo de **Previsión** en la gestión de inventarios.

El formulario de previsión permite definir los movimientos de stock previstos
hacia los clientes en cualquier período de tiempo en el futuro.

Un asistente permite calcular las cantidades previstas respecto a un período en
el pasado. Una vez el formulario se confirma, los movimientos correspondientes
se crean y se distribuyen homogeneamente a lo largo del período.

Dichos movimientos permitirá a otros procesos tener en cuenta las previsiones.

Dependencias
------------

* Stock_
* Producto_
* Empresa_

.. _Stock: ../stock/index.html
.. _Producto: ../product/index.html
.. _Empresa: ../company/index.html
